[屌醒勇武] 不進，則退

我嘗試用八隻字概括勇武而家嘅問題：
沉迷對峙，出師無名。

由六九打響頭炮開始，香港人一直極速進步緊。六月大規模定點衝擊，慢慢學識點對付催淚彈，時刻以雨傘嘅失敗為鑑，拋開和理非嘅抗爭枷鎖；七月開始識轉打快閃遊擊，十八區多點開花，俾全香港市民睇清楚黑有幾黑，狗有幾狗，八月就連和理非都漸漸進化，塞機場，香港之路，流水式集會，愈來愈多樣化。反觀踏入八月以嚟嘅勇武抗爭，似乎進入咗樽頸狀態，好似冇咩嶄新而有力嘅行動，但前線就俾狗拉吓又一個，傷吓又一個。我方不斷損兵折將，黑狗就愈戰愈狼；我哋愈來愈多包袱，班狗就愈砌愈無後顧之憂。沉迷對峙，出師無名，正正係樽頸主因。

我一直唔敢提出呢個觀點，因為覺得容易被冠上分化割席之名。但由今日閂觀塘線幾個站起，我覺得勇武義士，尤其是前線，唔可以再保持現行嘅抗爭模式落去，因為你哋主要退路已經正式收皮，be water已經變得相當困難。而家幾乎每一個weekend嘅新聞，都係同一個劇本：遊行→偏離路線→增路→出防暴→對峙→(後退/扔雜物還擊/出乜彈物彈/出速龍)→拘捕→逐漸散去。

除咗不斷俾人拉之外，我哋呢個月做過啲乜？

前線義士係我哋呢場戰役入面最重要嘅資產，而前線已經俾狗塌咗七百幾八百人，仲未計受傷，中後排克服恐懼企上前線，絕對快唔過狗嘅濫捕，所以我哋必須喺保住每一個前線嘅同時，打出最大嘅輸出。觀乎勇武近呢幾個星期嘅行動，都係不離堵路同對峙。問題在於，喺對峙嘅過程中，我哋往往只有滅火、退後、扔雜物，同埋被捕。持續對峙係我哋慣常嘅行動模式，但喺絕對武力差之下，根本就淪為送頭大會。而且，我哋每次嘅行動都係出師無名，好多時只係由遊行變質，衝擊一個就近嘅目標，或者被驅散後轉戰第區，不斷持續對峙，並唔係得手就走。睇返612，衝立會係為咗阻止開會，係有定點衝擊嘅必要性。前線可以唔和平，可以唔非暴力，但絕唔可以唔理性。好似今日觀塘咁，大家係為智能燈柱而去，咁斬晒所有可以斬到嘅燈柱，咪班師回朝囉，點解又要同狗玩陣地戰？要轉戰第二區，要快閃狗屋，咁掉完磚，放完燃燒彈咪撇囉，點解又要留喺度等狗開槍？咁樣叫勇武咩？咁樣只係比一般人食多幾飛彈，滅多幾次火嘅示威者乍！

我唔係叫大家散水，我都上過好多次前線，見識過散水黨嘅恐怖。我想講嘅係，無論係行動上定係心理上，不進，則退。

心理上，而家嘅勇武就好似雨革咁，突然間由廿年嚟行禮如儀嘅遊行，一瞬間進化到佔領主要交通幹道，俾呢份進步衝昏頭腦，但冇realize呢份進步距離成功遠遠未及，但就死命攬實現階段嘅行動方式，殊不知政府同狗一早已經睇透晒你哋，偽裝又有，拉一派打一派又有，濫捕又有，勇武就一直停滯不前，咁其實同退步冇分別。

行動上，勇武一直停留喺對峙然後撤退，連防反都遠遠稱唔上。要衝開而家呢個樽頸，行動必須全面升級。幾個星期前，我喺尖沙咀彌敦道同狗相隔約三十米對峙期間，最前線嘅義士做咗個測試，嘗試一二三全體向前衝，結果行咗幾步，班狗即刻自亂陣腳，倉皇後退，外加鳩射TG。 我一路以為，呢個會成為呢場仗嘅轉捩點，我哋今後會正式反擊，埋身肉搏，但呢件事喺冇任何文宣支持底下，無疾而終。如果唔升級，唔前進正式開戰，冇問題，咁麻煩大家就退。戀戰冇問題，但首先，要係一場戰先有得戀。咁樣大家唔係勇，只係被虐狂，只係存在主義式抗爭，只係鳩勇。

喺制度壓倒性不公之下，勇武再沿用呢種行動模式，義士只有死嘅死、傷嘅傷、拉嘅拉，狗就更加勢不可擋，港共同中共就更加大力覆桌。我真係好想好想好想贏，因為贏唔到，就唔係輸咁簡單。

自推十嘢

一

二

三

四

樓主rip

五

六

幫推

七

火法師數量不足
利申：我講打機

同意
無目的對峙好on9
一喺就開戰，一齊上
利申前線

咁你繼續組人鏈

good

同意樓主

上次快閃狗總，去到門口先得兩枝汽油彈
仲要係停晒喺門口on99咁唔知等乜
等到入面放TG先急急忙忙話幾點掉幾點走
做咩啫而家

前線差個人開咪叫人衝

鳩勇仔發現
我要鼓吹和理非就唔叫勇武升級啦

屌啦星 唔係想割
勇武又屌人搞衰民意
唔勇武又被人屌
想點樣呀

錫春袋都唔割

1655

立場記者表示有急救人員正協助一位疑被橡膠子彈擊中的示威者，正治理當中；該位被擊中的示威者稱「我會唔會盲眼嫁，我會唔會睇唔到野既」，急救人員表示「唔好放棄，我地會盡力幫你」

此外，立場記者表示眼部被擊中位置為左眼。

#現場情況

隔離有降溫post ,想人家唔好搞春袋！
各位醒醒定定呀

打fc就當已fc？
大家起下佢底就知佢人定鬼

堅持揸緊春袋嘅手足，請聽朝九點出發 有好多人去
就會引更多人去

如堅持遊行嘅手足 請

兩邊都去plz
遊完就入機場幫拖

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

之前地鐵轉場準備快閃
去到目標地點月台
我一行六個，見到隔離仲有十幾個義士
想話一齊傾吓因間點行動，大家有個照應
有兩個行過埋嚟聽咗幾句
即刻勁大聲屌：屌你哋企喺度有用咩，出去啦
跟住佢哋就走咗
而家討論都係唔需要？
出去鳩滅火就會贏？

同意，同埋前線手足越拉越少

Push

push

我覺得而家香港人已經憎狗憎出一個新境界
與其唔想我哋衝擊
更加係擔心我哋嘅安危
民意喺呢刻其實唔再係一個鐵指標

黑警 唔係唔報呀 係時辰未到 睇路呀

要推上熱門

有紋有路

對唔住我冇膽唔夠企咁前但係絕對支持前線衝，打死黑警

拼咗條命豁出去嘅義士有好多
但如果係拼喺捱臭格未免太過浪費

自推，歡迎真前線討論，集思廣益

駁唔到

[置頂] 824賽後檢討+心理準備意見

互推

拉咗就800 個, 好似今日咁, 除咗一開始外之後我都諗唔到被拉嘅理由

你話打殘十隻八隻狗俾人塌走都無可厚非
而家次次都係乜都冇achieve過就送頭

互推，完全係我想講既野

唉其實呢樣野都講左兩個月，希望前線真係認真諗下。。。

唔知講咩好, 希望頂到48 個鐘同埋告輕嘅罪

勇武成日都屌人拋唔開和理非包袱
其實勇武一樣孭住和理非包袱
只係細啲啲咁解

心理關口係好難過

呢樣係我另一樣想講嘅嘢
由大811偽裝狗出現開始
其實佢哋已經冇理到起訴機會大唔大
根本只係為咗用48小時去凌虐你
所以係唔係更加應該食住呢點
作出更有威脅嘅反擊

樓主講得好岩

係呢個時候就會話驚TK 唔做，但老老豆豆，打仗呀家下，做任何野之前都叫人走先咪避免到

如果打錯真手足係唔會割

真係明嘅，雨革都係咁樣衰咗
所以我都講，唔進真係唔緊要，但要識退
前線係我哋最應該保住嘅嘢
但前題係佢哋都要保住自己

唉 見住有示威者被拉個時又被打, 又被唔人道對待, 又被除衫.
個遊戲完全唔公平, 又可以隨便拉, 隨便用武力, 隨便告, 隨便抽水. 咩都得

推

啱，人哋根本唔駛跟規矩，唔駛講道德
自由唔可以當飯食，道德都唔可以當槍炮
大家仲停留喺運動層面去睇，even唔係革命，更莫講戰爭
但人哋已經係以滅絕嘅方式對你

所以我唔會話佢錯, 會respect 佢地, 但真係值得為撚狗或set road block 已被拉?

一篇咁撚有意思嘅長文點解冇人推

我都係真心respect
遊行係行禮如儀大家清楚
但我唔想勇武都變行禮如儀
冇鐵馬求其渠蓋都攞嚟當road block
除咗有那麼一丁點機會令到班狗kick親仲有咩？
點解唔做過第樣更有意義嘅行動？
真係我衝故我在咩

同意

一定要有盾, 任扑唔還手係人都退

721 811

呢個真
啲狗裝獲獲新奇獲獲甘
但我哋blackbloc+豬嘴+頭盔 就停咗
一定要再upgrade所有義士嘅gear

標題黨差啲以為係和理非鳩up

內容可討論

好chull.

p牌仔推唔到
有無ching幫手推

有818光環

無盾班狗一舉槍就有好多開始向後跑

求詳解

令到佢kick 親明白, 可以令後面退
不過留守真係無意義

見到隔離都有post屌人見到速龍就落荒而逃
呢個真係要克服嘅心理關口
同當初我哋克服TG一樣
但TG都可以靠少量人用技術解決
速龍冇三倍人數同佢對撼根本係以卵擊石

有同感

認真一問火法師係做咩
今日仲要攪著npc
如果燒親任何人
包括對家
會點
認真問想請火法師回答

垃圾和理非想問下
係想打一波之後先退定係點？
支持前線反擊，但都要諗定後路，大家要有共識！
唔好送頭唔好太戀戰⋯⋯

唔割！

但目標係要搞鳩到班狗
而一個手足都唔被捉走！

好迷惘，點算

槍壓力始終大好多
唔似tg可以有人幫你淋

我覺得係無一個信號令大家有意識咁衝前
係咪應該整支旗指示大家？

同速蟲混戰緊後面啲狗應該唔夠膽開槍

認同 推

我覺得應該要有系統啲去打
如果人數完全碾壓嘅，其實可以直接衝過去開拖中後排就算充人數都起到好大作用
首先咁混亂係冇辦法用TG同胡椒系武器
佢哋一係call back up 一係舉天開真槍
假設對方開始增援，就唔可以戀戰
盡量全部人全身而退
呢樣嘢需要有義士喺觀察得到狗隻動向，同時又可以第一時間報料嘅位置stand by
例如橋/側邊商場之類
至於開真槍，我未諗到，唔想有任何人犧牲

推多啲人入黎認真討論

同意，完成目標/冇退路真心要走

啱，我哋唔需要大台
但我哋需要指示
一百個人一百個諗法長遠真係唔得
由前線共識決定點行動再出signal
咁樣可以免除大台口實，行動又可以一致

有用

一係號召到一班人衝 唔係既話 根本冇對峙既意義

唔係前線，唔識點討論
我覺得速龍衝個陣要有幾個手足冷靜大叫｢上~~｣令大家醒一醒
無論決定後退定進攻，都要清醒下決定

邊個話你地暴力，我就會同佢地講係警察射頭同挑釁，仲會讚你地係真勇武，對抗不義，呢d野我會盡力做
所以你地放心去馬

速龍唔係好多隻，如果知道出動都會受傷，佢地都會心理崩潰，d 人唔敢咁多出動同主動突襲

呢樣嘢需要時間
畢竟心理關口大其一，人數真係要好多其二
仲有真係要有內部共識
唔係突然有幾十個聽日決定反擊
但後面冇人跟，結果又係花式送頭
所以喺儲到人之前，忍一忍，唔好沉迷對峙

簡單寫兩個字救人或者寫向前行？
定係寫前方有速龍 不進則退？

可以簡單啲大隻啲寫行動重點
例如：「衝」「慢慢退」「即刻退」
但要有多啲共識，比如前面舉完「衝」
可能未有咁多人咁快收到消息
中排都要有人舉
然後一齊數around十秒，等大家有心理準備

吾打就要退，增援一到就難撤

真心推，其實都係兩個字，決心

求幫手推825行動post, plzzz

旗手愈多愈好 中後排消息真係極唔流通 我相信前排既好敢衝 就係要睇中後排個啲敢唔敢一齊衝

同感 推

今日已經測試過打狗
Work

今日其實都有零星反擊
幾個前線圍扑一隻速龍
其實勇武潛意識已經開始想升級
但呢件事需要(1)人數 (2)共識 (3)系統

呢場運動要贏起碼要三五七年
今日推唔到就留下次 撒退唔代表輸
撒退係為左行更遠既路
兩個幾月 其實真係進步左唔少
肯上前線既人都多左好多
但同時走得快既都好多
唔係要割 而係要比願意上前線既人更多時間準備好武裝好自己
有幾多人雨革係和理非今日上左前線？
只要我地唔放棄 be water
留得青山在 哪怕冇柴燒？

推比手足們睇下

要識衝！

推。前線嘅手足辛苦了

PUSH

每次出門發夢之前，要影一張全裸既身體相，加上時間同日期
就算俾人毒打，都有證據可以追究

快 阻止曾偉雄提名聯合國

香港人好易習慣，習慣左之後團火就會熄左，所以不進，則退

一係唔用，一係全世界用

同意樓主，衝同對峙差好遠，但又有幾多人敢以死相博

所以喺未夠義士有呢份勇氣之前
唔好再送自己入冊俾狗撚

衝的話係打到啲速蟲後退 定衝散防線

其實講得岩

其實係魔量唔夠

講得好！勇武今後可以先定一個出師目標，例如整斷燈柱，或者最簡單的打狗！一旦做完該做的事就可以退！

進退有餘，先是無敵之師！

勇者無懼！

再推！

一定要進退得宜！

Tui

推
每次有狗衝埋黎就有人大嗌快啲走
聽到就燥，明明612果時未出tg唔退唔得都繼續hold住
而家理論上前面多左豬嘴，但未有tg已經不停向後撤，前線亦無得唔跟

同一方法用得多
對手習慣好易炒車
穩中求變

要贏呀屌

呢點未必個個認同
但我個人認為
打到速龍瞓低甚至綁手綁腳先有意義
正如我正文講，出師無名係大忌
如果狗身後唔係一個有具急切性或者有衝擊意義嘅目標(可能係建築、設施、機構)嘅話
狗本身就應該成為我哋嘅目標
佢full gear你踢佢兩腳其實作用唔大
佢玩臭格凌辱咩，我哋就大庭廣眾凌辱返班狗

同意 講打一定唔夠成個狗隊打 反而祝一兩隻辱佢士氣

捉

推 巴打有道理

冇明確目標時勇武唔好輕出
真係唔想再送頭

因為之前一講就比人屌到仆街話人分化玩割席

推 有道理

推
同一見解

當然咁樣會有好多後續問題衍生
可能係和理非切割、國際聲音減弱、政府有更多口實
但我認為第一，國際從來都係聲援，實事係唔會做，侵侵貿易戰已經係無心插柳最大力度嘅助攻，最終一切都係靠自己
第二係和理非，其實喺大方向上大家係利害一致，只係佢哋嘅道德包袱更大，願意犧牲太少，但係如果你今日同佢講，殺一百隻狗香港從此光復嘅話，我諗超過一半都會默許，所以最後如果我哋gain到前所未有嘅好處，民意依然會回歸

我諗緊前線係咪對衝前開拖一輪嘅情況有疑團

係咪諗緊開拖完贏左之後究竟係繼續推進？ 留守陣地？定調轉頭撤走番？

又係咪考慮咁萬一輸左就成大班人會比人拉 未敢冒呢個險？

應該係 目標 既問題
7月1個陣好清晰 大家都會去冒呢個險
而加就無一個清晰既目標 如果講打狗發洩其實都無人會割
只係而加係俾人打

樓主講野我幾認同 幫你KEEP住推
想問下樓主點睇槍 呢個難題

打狗
救人

其實你講得好啱，其實所謂叫叫唔好勇武，好多時係叫勇武唔好無目的留，唔好俾人拉，真係話佢地衝得暴力既反而真係唔會點見過。

希望以後唔再係一二一二
而係一二三衝

前線會話唔可以比狗咁易清到場
一駁就話分化
都係尊重前線決定

其實當刻就立即要傾個目標
唔好再糾纏無意義嘅對侍

若撤退時出現 前線手足被捕
立刻呼叫打狗 救人 激起手足士氣
特別要對中後排

Pish

大大支旗會唔會令對面有準備

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

打狗

打狗！救人！

［極重要］各位手足，試下以「打狗！救人！」取替「推，Push」回覆推Post！

有 point

推你老母 望住手足被捕無人第一時間衝去救佢覺得好撚難受

推上熱門

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

真事！

有冇睇哂篇文先屌，係用腦勇武
唔係企在鐵馬後 罷地磨爛蓆 等狗拉

真正打狗既100個都未必有，反而好多係走唔切既

我其實可沖，大家同意一齊衝是ok的

同意要有意義咁勇武

例如前面磨難席又俾人拉送頭， 入機場又違反禁制令送頭， 點解唔入機場衝？ 起碼錫到春袋

整ABS板盾牌分享
借位推

三角鐵馬係拎黎倒轉推拎黎衝
無共識要衝上去打狗就唔好砌

1.7M人不割

個次快閃太慢 一早俾狗車見到哂
又冇計劃好快閃要做咩 做完咩就走
冇計劃咁閃黎做乜呢

辱既方式有好多
索帶索佢埋燈柱全身痴滿光復香港貼紙唔見得會比人割蓆

全力推勇武post

其實要改變既會唔會係每次未開波已經開始叫走一大堆人既散水黨
同埋果堆"唔好玩火呀", "淋熄佢呀" 呢?
有呢班人一直都只有退呢個option
有錯請屌

其實勇武唔需要等遊行集會小隊自己出黎玩仲好

要搵人捉狗，剝佢光豬，等佢哋投鼠忌器。
有人被拉，更加要上去救人。打到d狗跪地求饒。
開槍的話，用啲狗做肉盾。
佢哋嘅團體意識，佢哋嘅大台，就係弱點。
同狗講人情，不如上去俾狗拉

完全係我嘅心聲
係時候打破勇武變咗無意義死守呢點
我都係前線
已經發夢見過太多次係根本守唔到嘅位拆鐵欄起路障
好似長沙灣嗰次 起好路障之後根本用都冇用過就散水轉場
好多巴打都浪費咗體力
守都應該要喺有退路嘅地方守
如果地點易被捕 極其量係主攻快閃

推

最緊要有隊友比捕時就全軍進逼 一定要衝入敵陣救人先

LM

見到有留言提到小隊，想講多少少個人睇法，尤其是偽裝狗正式現身之後。
我認為小隊編成對於現階段非常重要。由於現時義士嘅行動方針已經趨向快閃遊擊，根本唔需要大量人手聚喺同一個地方集體等食彈等驅散。快閃嘅真諦在於，人手最小化 + 風險最小化 + 機動性最大化 + 破壞力最大化。同相熟嘅，或者至少肯定唔係鬼嘅義士組成小隊，統一行動方針，擬定遊擊計劃，高速穿梭十八區，不論堵塞、漆彈、擲鐵餅、甚或屬性範圍攻擊，集體上落，安全至上。起碼喺群體行動之時，確保小隊緊密相連，齊上齊落，亦有明確共識如何應對任何突發情況，包括偽裝狗萬一現身，小隊各員如何應變，削弱內部威脅之餘，亦減低被捕風險。

有目的真係好重要
成日話消耗班狗嘅體力
但係次次班狗上晒裝之後
你地都打陣地戰唔願意走
唔願意轉場
死守打一點真係冇乜用 裝備相差太遠

雖然我諗唔到有咩建議 但係希望勇武手足可以真係諗下計仔

你屌乜？

巴打係睇唔明？定有咩高見？

推，唔送人頭！

戰爭從來都需要有人犧牲
你話你同班狗浴血奮戰衰咗無話可說丫
八百個入面我諗有超過一半係對峙撤退走唔切
唔係夠膽企前線就叫勇武
而係有勇氣主動出擊，敢以武制暴先叫勇武

救人打狗
光復香港，時代革命。

多謝巴打幫推

勇武都要繼續進化

幫你spread緊個posts
其實除咗勇武進步，我地要推 全民皆兵 呢個概念，
大家要有 喺對我哋有利嘅情況下，有第一個人衝同打/反擊就跟同和應 嘅concept。

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

pish

推啊 要上一齊上

人多蝦仁少

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

我都唔明
明明九龍灣咁多人，
有人數優勢
企咗咁多個鐘
點解唔推進？！

十分認同

勁 學到老細亂扣帽子戲法

新口號

推！同我個idea一樣

推到上熱門

組人鏈定你觀塘同警察打爛仔交國際迴響大？你答我？

反之，你拆咗條燈柱，發現咗天網組件，上埋佢個網搵到中共監控嘅證據，再煲大佢，唔好咩？

拆完燈柱就開電腦研究吓佢個portal啦

正解

要走一齊走 要衝一齊衝
每次退都係好多人被捕 係時候試新戰術

推!

推

利申 前線

推，有道理

冇錯，回魔/補魔要著重

仲理咩民意

今次輸咗香港就直接玩完

推到做前線既睇到為止

有道理

屌你呢個post 一定要上熱門

不完善，但可以更好

好撚同意
依家好多時為留而留
要撚狗既最簡單
一出防暴盾狗就走轉場
咁樣先可以打持久戰

你當其他前線on 9？
會有火都睇唔到？

同意 打機都係要有人rc嗌衝 散兵多數跟大團既人衝 而家大團都無 我指既大 其實10個都夠 後面既跟個10個個行事

簡單黎講，勇武仍然未夠勇，先會咁多人被拉，因為鳩退最易拉人

戰術真係要改變，要理智

推爆

都有道理

不進，則退

同意，真心hit完就run,亦唔需要快閃下一地點，由下晝32點玩到12點
認清，我地唔會消耗到班狗，反而係我地被損耗

琴日搞燈柱係好好嘅出師有名

p牌投唔到票，同意。

同感
我覺得尋日勇武搞燈柱做得好好，但之後陣地戰就唔係好知係為乜，甚至有少少覺得係送頭(對唔住)
其實我地話要823後升級，係時候大家認真討論一下點升
尋日一戰我覺得係舊有模式多過升
我地勇武手足好寶貴，要升級就要諗得周全啲，同要高效啲

衝 打狗

鬥長命

勇武手足付出左好多。就係因為咁，先唔想佢地俾人捉去狗屋俾人虐待。 明白現場環境唔係咁簡單。但真係要清楚每一次既行動背後既目的。達到目的就要諗辦法全身而退。一個都不能少。

推，好支持

明明前兩個月我哋一路進步
而家反而好停滯不前
停滯不前唔緊要呀
俾狗喪拉果度慘丫

尋日個場地根本難退同做快閃 講就易 武器有限何來升級

Agger

唔好得個送頭二字。盲目對峙冇用，set 完好走。中後排咪頂死晒D人。

認同，要有目的性，達到後走

頂住

係
遮陣同roadblock真係不堪一擊
我地都要pad好曬玩近身戰
同埋要跑得快

誠言, 而家黨鐵封站運畜牲, 勇武真係要重整策略

標題好似有d誤導人...
btw 內容係講得岩

好文共賞

試過咁多次都仲唔識敵進我退
唔好話咩封哂地鐵站走唔到 琴日根本有路退

屌推呀

講咗成個月hit and run
依家剩係得run hit條毛都冇
下下都守到嗰邊出手我哋先走 有咩意思？

正評十次

推！

上次太古咪試過
你hit and run
佢就派一架警車收你皮

定還是你想講每個星期出嚟行下之後返屋企呀？

講過好多次hit and run前線hit完都唔run

鐵馬緩速加繩索陷阱
憤怒鳥射漁網
利申 懶hea軍師

唔錯 覺醒咗既巴打
今日就係前線一二一二班popo啦

捉到要佢還眼

推呀

一齊進步！

好撚認同 企握手位嘅唔該真係要克服內心嘅恐懼

推！沉迷對峙，師出無名！損傷手足，一個都不能少！

721

肯還拖就贏

你幾時見民兵打陣地戰夠正規軍打 唔好守

再推

推 要set 定目標，做到就走，唔係留喺度被捕

推，好同意。對家冇人性，係時候檢討一下玩法

屌醒勇武無謀就啱架喇，出師無名真係好中，個個星期loop jm9

同感，我尋日同個和理非傾，佢係心痛勇武多過唔想衝擊

Be smart!!

完全同意

有一點冇講既我覺得都要反省下既就係後排冇預留位置俾前線HIT AND RUN
尤其是啲冇GEAR既花生友塞曬係前面唔知做乜鳩 有朋友差啲因為咁而收皮
同埋次次退咗又叫人塞返上去無限LOOP

仲有road block個問題都係 次次都被秒拆
係諗到有效率既方法之前不如唔好起啦 曬心機之餘又浪費地理資源

我諗前線應該都知道個問題所在 但其實係大家心理關口突破唔到定係未有共識要點應對？

成日話參考winter on fire
烏克蘭都話有退休軍人教示威
有戰略，有部署，有組織
香港前線根本仲係玩泥沙
難怪成日俾外國恥笑

上熱門

尋日燒到記者喎

推！！！

我覺得依個係好方向
正面衝突一定畀人打到仆街
要諗辦法immobilise一兩隻再凌辱殺佢士氣
咁樣就升級左同埋有意義

有道理 推
我地可以勁到狗都驚左我地

不割

推推推 每次要有目標

同你推爆佢

我要大家起身見到呢個post

推⋯
每次遊行都有目的⋯
做完去撚狗，我明⋯
但一定要ensure 唔好再被捕⋯
一個都不能少⋯
少一位勇武手足⋯後排願意出嚟撐嘅和理非手足就會少咗一份保護⋯
齊上齊落，一個都不能少先至係最大目標⋯
記住我地面對嘅係全世最危險嘅恐怖組織⋯
我係差唔多每次都有出嚟，會跟大隊指示散水⋯
然後翻到屋企睇live 會擔心到喊嘅後排手足⋯
利申：曾經俾人推過上前排⋯但因為太細粒俾前排手足勸退嘅小薯⋯

721，805，811，824

冇目標又為衝而衝嘅話
係冇意思
又增加手足被補嘅風險
我寧願大家冇特别事，遊行完就散
到緊急情況先再齊齊整整咁出嚟
好似612咁，出師有名

手足，一個也不能少

我繼續同你推
推到天昏地暗

同意樓主既分析
我都真係唔明而家每次地區都比人拉少則十個多則幾十個
前線只會越黎越少
唔知為左啲咩要留到咁夜 然後keep住比人拉比人打
去到好後一刻先真係徹 但已經犧牲左好多

會救人會反抗既手足我相信會越黎越多 但都未夠多人真係可以推進啲咩

同埋好難理解最近其實黑警好早就調重防去守大家轉場既地點，當tg都出哂消息已經有狗守緊
點解都仲咁多人去？人地一早加快左standby ge時間...

真心好心痛

如果話要阻開會 要塞啲咩野 都話冇辦法要避免硬踫
但地區野做完 遊完行 block完路 可否唔好想食大量催淚彈 橡膠布袋 減輕下各位既身體負擔

黎緊大把立會議題大把戰線靠大家把關求所有手足諗諗點減輕損耗 唔好比憤怒掩蓋理性 少一個送頭 被捕已經好好

諗起ocamp玩水戰
有人入花生油+水去汽球
再2個人用毛巾拋出去
都可以10米以上
D油中人又難洗 眼鏡又阻睇野
搞行過又跣
買/帶花生油屋企自用諗唔諗得過

仲有要趁對面未佈好防就要進，例子有727元朗。

但要進真係唔易，對面拎住大口仔槍，有幾多人有死既覺悟，對面有槍都用身衝過去。

要幫助衝過心理關口，有兩樣物資可以幫手，一係火之魔法，二係盾。有呢2樣野，最前既朋友先有更有勇氣衝過去。

一日衝唔開心理關口，衝唔開警察防線，香港人無法嬴。

P牌仔幫推

心聲
推

612 721 811

三罷黃大仙都試過

推呀 不進則退

完全係心聲

我無野講

推多次 一齊諗荃葵青可以點

tuitui tui

同意唔亂衝，知所進退，拉長戰線，而家政府得個打字，係咪應該連打都唔好俾機會佢哋？等克警不停上full gear，焗到佢哋仆街，然後打唔成。

絕對唔係下下叫散，但大家除咗以身去衝，都應該以智取勝利。

p牌推唔到post

值得思考

啱，出師有名先有戰嘅意義

P牌推唔到，但照推

大家參考下

冷氣非軍師同意

班賤狗就係知大家唔會做咩大事
所以佢地唔驚

但係成班人一齊上
佢地真係會驚架
佢地唔係真係軍隊

打份工咋
唔使搵命博
但係
如果大家係好似依家咁
佢地無性命危險
係唔會驚

所以重點係要有性命威脅

開波開波

要有勇武既心 已經無路可退架啦

推佢老母

二百萬人和平遊行，結果咪又係不撤回，衝左入立法會條例先叫無得傾住。國際關注完，咁又點，拉左幾個後生仔，又爆一個人頭。關撚左 d 咩？

我要全部前線都睇到

見到冷氣軍師 d 文真係搞撚笑，笑班勇武派拉撚哂佢地就汰弱留強，自己係屋企指點江山。

你拆完燈燈柱就走，唔玩陣地戰，點樣俾佢捉？

更何況，暫緩唔完係因為衝擊。讓過好多次，係嗰個禮拜trump trump用取消關係法威脅佢先暫緩

不進則退

最緊要有目標 冇目標既話 姐係9進

人數我地就實多過狗
但成日都係喺度對峙
跟住對方增援又做好部署就tg 畜聾捉人

下次見對面人少又未部署好
主動上去打狗
打到 捉到狗固然好
最起碼都改變固有模式
攞返個主動權
咁之後先有得進步

推，支持出師有名

推呀推呀

點解得咁少人推

立法會無得開會先有得停咋, 條例仲排緊期架, 關取消關係法咩事

認同 我覺得要集中機場

點撚樣都唔割

推推推爆佢

推推推

我覺得咁多次攻防戰，角色好明顯，示威者防守，狗進攻。基於大家心理障礙，寧願全力防守，就會錯失關鍵時機，反而冇be water精神。

水可以匯聚百川，水可以滴水石穿。冇進攻就會處於戰場的被動，形成一灘死水。 有錯勿屌

大推
一係就鍚身啲，一係就勇武啲，避免冇意義嘅送頭

依家警察已經出夠醜，暫時唔洗再引佢哋犯錯

唉 又有幾個失手

其實面對咁多FULL GEAR狗 點會唔驚

大家預左要退 不如一開始就唔好圍 兩個月 都仲係咁

不割席才有勝算

推
唔好戀戰陣地防守，而家狗用盡辦法包抄，真係全靠d路障幫手足buy time退場

推。
五大訴求 缺一不可

推
次次咁多手足俾狗拉，成本太大喇

無目的對陣，冇用。
要打就圍打。。。一沖就走。又送頭。

唉屌

推
眼見手足不停被捕俾渣攪，寧願撚夠走頭打長久戰

推
認同要轉方式
例如去機場

推唔到都要lm支持

其實你唔郁班狗都係鳩射
郁佢都係鳩射
有分別咩？

推到所有人都睇到呀！！！！

幫推啊屌

咪撚重複犯錯先得架

幫推10次

好同意 勇武模式要變

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

P牌比唔到好評 但覺得你講得好好

我同意
一定要主動做開戰嗰個

推 入機場

魚革都係一二三主動衝

以家講 等今日散哂水 聽日再煲呢件事

有理 要推

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

非常同意亦完全講中晒我心聲！其實612果陣喺添華道都發生過類似嘅事，當時警察得十零個速龍，然後最前線嘅手足慢慢向前行，佢地一見到人數不利，就立即向後撒退入番立法會，所以當我地人數上有壓倒性優勢嘅時候，係唔需要驚甚至要進攻！

樓主我支持你講法。

勇武不等於魯莽，唔攻就走啦。戀戰絕對對我地不利。

速龍跑過黎個陣 我地人數夠多既話要還拖 要救手足

唉

前線正在進步！
今日見到好多義士主動出擊
迫到班狗要掹真槍
雖然眼下我真係唔識取捨勇武與性命
但更多人覺醒都係打贏呢場戰役重要嘅因素

岩呀，係沖一定有優勢。 做主動 佢好難拉人， 無了期等佢沖過黎其實無意思，只會永遠下風

推上熱門！ 9月1 去機埸買機票

「打機」召喚魔法師，遠攻+高空

之前唔係話要loop 和理非 > deadline > 勇武 咩
咁樣可以出師有名啲 同69 > 612一樣
所以之後既遊行集會應該要宣佈返deadline呢一樣野

推
好重要

721811

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要狩獵團人手一支！

正解
唔想再有人比狗捉

pish 不進則退，好岩聽
唔想再有手捉被捉走

和理非，但唔想見手足被捕。推

你唔係分化， 言之有理， 真正be water

樓主
我明中後排係冇咁勇先企後少少⋯⋯但次次你地都話要幫前線守住條後路，但結果真係有狗包夾果陣，係完全冇人會推一推或者截一截D狗大家只有一個心態就係：啊我地要走如果唔係前線冇路走！
其實最後前線都係走唔切㗎！中排密度太高喇！即係話如果唔反擊，你地唔係守住條退路，係塞住條退路啊

唔係指責，但如果你地唔係以推返D狗嘅方式黎守路，要企得再疏D！最後排如果撤，又唔會返轉頭，直接有幾遠走幾遠，唔好嗌停D人！就算唔跑都可以急步走！！！

一二三全體向前衝

精神上推

條理清晰
推

係！

唔好變死水

同意
衝衝子進入咗自high模式，明明鳩做無功而返，但就夾硬搵啲嘢話自己贏咗，夾硬比個理由說服自己，說服人哋，唔肯面對自己嘅無為犧牲。

你屌我語氣動都係咁話。10·1先係正場，而家行動係要keep住個勢唔可以比佢攤凍，亦都唔可以太快將黑警同藍屍嘅醜惡太早攤晒出嚟，因為一件污兩件穢，香港人好易習慣咗。所以有啲嘢要拿捏得好準確，又唔可以比件事攤凍，又唔可以損兵折將，少一個，10·1就弱一分。